點先可以練到酒量？

真心求教

斷一次片

日日飲

點知自己到頂

飲到嘔, 嘔完再飲

同撒亞人變強方法一樣
每次到瀕死之後恢復，就會變強

隊到入icu為止

練酒量要練到入院

請參考黃子華套情意拳拳

一路飲
飲到有d企唔穩咪知到底囉

練黎做乜
傷肝到爆
肝有事你有排受折磨

飲酒就喺為咗醉，平時做正常人仲唔夠咩，飲醉下脫離下現實啦

係外國冇野做 過去一年晚晚自隊一支whiskey
AST ALT 已過2000大關 開始戒酒

飲50%濃度酒